BILLBOARD: WHERE ARE U DESIGN GROUP

New York Times Disney Billboard ok呀
人呢
屌推我

push

推

Push

推
//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

Up

UP

Ok係批左錢定純粹有位？

up

Hi design team here
admin有無批錢俾你出